[NBA][倒水刺]2017-2018馬刺球迷區(10)go spurs go

入黎la仆街

Forbes 好幾場都無入波了
一入入關鍵波

Bench on fire

Forbes今日手感唔錯

唔巧燈

傾屎發力了

屌你老母差一分渣，追埋佢啦

繼續屌

哇屌咁想射走自己個pick呀

屌kings D 三分

屌呀咁撚樣up and under都入

基佬搏老命

Kings咁撚搏做乜

柯絕time

MURRAY 傷左????

MILLS

mills你條on9仔番去含撚啦屌

毛巾

咁都to

換返gay上黎喇

已經睇到劇本 金塊 狼一齊playoffs 馬刺提早放假

收毛巾啦

垃圾刺

垃圾刺點會入到PO

如果今場輸,全隊都拎去打靶

mills troll左咁撚耐先換番murray上黎

forbes

Manu

manu揸槍就岩

manu

又係禿頭救世界

好似成個第3節加第4節頭都無出

Manu
你真係好想入po

Forbes+manu

毛巾一早要落場揮毛巾

murray真係有傷 又落番去

已經上返黎換走左FORBES

gay

MURRAY先岩

睇黎係

生命籃波

又上毛巾

what

GRANDPA JUICE!!!!!

Manu 40歲爆籃

禿

wuuarrr頂住 唔好倒

rudy rudy rudy!

Gay

基

GAY
-6 AND ONE

RUDY RUDY RUDY -6

咁樣鳩黎都入

好撚熱血

絕境出妖刀

傾屎個4q 倒左32分

-6

GAY呢個協防好靚

murray 咩事?/

GAY要打PLAYOFF既決心好大

爆喇爆喇

Gay究竟有幾想打po

呢一分鐘唔屌毛巾

forbes manu gay mills 輪住隊 氣氛好撚正

要屌 百屌成才

多謝傾屎留手

MILLS 唔做其他野射就最好

頂住呀垃圾刺

有2句說話想講,
1. Manu你好能勁呀
2. 仆街, 其他人醒下啦

綠屎屌左咁耐咪又係咁

屌少陣係唔得的
唔好停 屌到佢上天花

得我屌

因為佢唔係百屌成才個type

GAY決心大到

禿今場係咪破左mj 40歲double digit 場數記錄

屌完至少順氣d

LMA手感差到唔比佢ISO

應該係 上場好似平紀錄

入Po la

點可以唔屌毛巾
呢條友唔屌唔鬆化

邊可能 人地40歲仲average 20分緊

尾彩mills

希望基佬留多一兩年啦

入po了

playoff ticket on sale!!

入了

竟然反cup到

好少close game果陣完全唔使靠佢

媽呀 我得左la

Rudy
Manu

贏啦

其實傾屎都有意無意送左好多罰球

其實有埋健康版kawhi真係有得爭下

我刺居然贏

好波 入到啦

forbes manu gay

終於入playoffs鳥 ，今年真係打得好艱難呀

有錢起球場啦

好波呀

Gay擺脫黑氣石了

上場平左了

一輪遊！

屌 原來mj最後一季尾幾個月先40歲

⼃⼃ 三分得22%都輸唔撚到 終於唔係倒水刺

對面送罰，助刺入

Kings q4啲silly foul擺明送分

第4節38分

不過Tank得算唔明顯

咁都有得丁
反省下點解打傾屎都咁辛苦先啦

今朝出門口前睇左1st half嚇撚死我

睇穿垃圾刺冇罰拎唔到分，為保送

field goal%

lma今日食左屎
攻守都唔對辦

搏吾倒

我知係傾屎突登，多謝傾屎保送

打箭勇拓爵應該都似係0：4

下場俾佢抖下啦

傾屎要熱血輸波
送罰球真係最好方法

Q4一黎就silly foul
刺有bonus仲係咁foul 算係咁喇

kawhi 宣佈復出打playoffs未？

去支持麥洛雞先

機會不大 就算格硬出無態又唔夾隊波只會負作用

仲係NY療傷
波波應該都收兵再下年all in啦

轉睇大飛
支持河仔

OK 至少多4場波睇

5場 仲有燒鵝

其實出黎做後備先 就算唔多用 每場穩定拎十零分 係季後賽黎講已經好有用

咁睇好呀

睇隔離NUGGETS明明一開頭夾得幾好
自從MILLSAP傷好出番就係咁輸

kawhi始終唔係大傷 又有keep住訓練 之前復出幾場都係咁搶分 而家叫佢復出做救世主就無可能架啦 隊波都未夾慣 但當後備用出黎搶下分都唔係無機姐

All star皇牌你叫佢做bench 點會肯
而且今季都機會唔大 仲後生 無謂拎成個職業生涯黎搏 grant hill Brandon Roy 有版你睇

金塊做乜柒連環自爆

大約每場用廿零分鐘到都接受到掛 其實佢一路無宣佈賽季報銷 應該都係同球隊/pop有溝通情況下 希望盡力復出既

金塊要同木牛打生死戰

後日好多大戰

拓

反正垃圾刺已入playoffs，後日轉睇木牛對雞塊生死戰

木牛主場

呢場好睇

唔大傷就唔好出都唔出

Garnett攞完MVP後，木狼就變咗垃圾19幾年，今年如果又衰收尾就好笑

肯到後備席坐已經足夠

今年仲要咁多粒星
炒肥T啦

佢個傷好易翻發
唔係100%ready既話就等下季先出
成季無點打過波一上黎就打playoff容乜易再傷多次

唔大傷就唔會出都唔出

自

同前幾年比都係多隻jb姐

有jb止血差好多

上兩季比人叫3節狼 倒水仲勁過我刺 今季有jb帶隊好好多喇

以垃圾刺咁差嘅作客成績，下場應該輸俾燒鵝，47勝就係排第7第8打火雷嚕

有冇師兄可以整合下下場贏/輸之後playoff會對邊隊

睇返今日個精華 好感動

Manu 下年仲有冇得睇佢

做球迷都好矛盾
又想見到有人接班
想禿頭可以好好休息
但又唔捨得

Between, 以佢今季表現黎計, 我覺得佢打多2季都仲得, 每次出場打8-10分鐘, clutch time 搵佢響場上做定海神針都有用

唔好話Manu 隨時輪椅今年都退休

Manu退咗之後可唔可以入教練團接波波班

Duncan manu parker
鐵三角教練團
訓練3打5應該屌打新仔

輪椅可以吊打新仔

鎖定季後賽席次接下來將面臨的是西區卡位戰，因為今年3-9名勝差最多不超過2場，因此馬刺接下來落點從4-8名都有可能。
(括弧代表勝場)
情境1：勝鵜鶘(48)，雷霆勝灰熊(48)
爵士二連敗(47)：馬雷戰績相同(48)，比較對戰，分區第四
爵士敗勇士勝拓荒者(48)：馬爵拓雷戰績相同(48)，比較對戰，分區第五
爵士二連勝(49)：馬拓雷戰績相同(48)，比較對戰，分區第五
爵士勝勇士敗拓荒者(48)：馬爵雷戰績相同(48)，比較對戰，分區第六
情境2：勝鵜鶘(48)，雷霆敗灰熊(47)
爵士二連敗(47)：馬(48)獨居第四
爵士敗勇士勝拓荒者(48)：馬爵拓戰績相同(48)，比較對戰，分區第四
爵士二連勝(49)：馬拓戰績相同(48)，比較對戰，分區第四
爵士勝勇士敗拓荒者(48)：馬爵戰績相同，比較對戰，分區第五
情境3：敗鵜鶘(47)，雷霆勝灰熊(48)，金塊勝灰狼(47)
爵士二連敗(47)：馬爵金戰績相同，比較對戰，分區第八
爵士敗勇士勝拓荒者(48)：馬金戰績相同，比較對戰，分區第八
爵士二連勝(49)：馬金戰績相同，比較對戰，分區第八
爵士勝勇士敗拓荒者(48)：馬金戰績相同，比較對戰，分區第八
情境4：敗鵜鶘(47)，雷霆勝灰熊(48)，灰狼勝金塊(47)
爵士二連敗(47)：馬爵狼戰績相同，比較對戰，分區第七
爵士敗勇士勝拓荒者(48)：馬狼戰績相同，比較對戰，分區第七
爵士二連勝(49)：馬狼戰績相同，比較對戰，分區第七
爵士勝勇士敗拓荒者(48)：馬狼戰績相同，比較對戰，分區第七
情境5：敗鵜鶘(47)，雷霆敗灰熊(47)，金塊勝灰狼(47)
爵士二連敗(47)：馬爵雷金戰績相同，比較對戰，分區第八
爵士敗勇士勝拓荒者(48)：馬雷金戰績相同，比較對戰，分區第七
爵士二連勝(49)：馬雷金戰績相同，比較對戰，分區第七
爵士勝勇士敗拓荒者(48)：馬雷金戰績相同，比較對戰，分區第七
情境6：敗鵜鶘(47)，雷霆敗灰熊(47)，灰狼勝金塊(47)
爵士二連敗(47)：馬爵雷狼戰績相同，比較對戰，分區第八
爵士敗勇士勝拓荒者(48)：馬狼雷戰績相同，比較對戰，分區第六
爵士二連勝(49)：馬狼雷戰績相同，比較對戰，分區第六
爵士勝勇士敗拓荒者(48)：馬狼雷戰績相同，比較對戰，分區第六
總計24種可能組合，贏下鵜鶘是唯一搶進上半區的機會，如果不幸敗給鵜鶘，落入第七或第八面對火箭、勇士的機率相當高。

落8就好大機會比人掃
落7就大機會比25淫k掃
留4-6，有機會偷到2-3場賣多幾日飛

橫批
一輪遊

為聖安東里奧酋長球場以戰

發現gay係熊仔2011入po, 第一輪原來對刺, 仲要踢走咗刺

無記錯當年佢係傷左無得出

MANU仲有一件約

應該會打埋

TP既狀態就唔知喇................

係喎 佢係好似2012先有打

發展聯盟總冠軍系列戰第二戰雙方都展現相當高水準的防守強度，馬刺在三分線外準星略勝一籌，始終維持微幅領先。決勝節聯防策略奏效，將近10分鐘只讓對手拿下4分，一波23-4攻勢直接奠定勝基，拿下隊史第二座冠軍。
主將Derrick White手感不佳，不過防守端貢獻良多，加上Jeff Ledbetter、Nick Johnson、Darrun Hilliard聯手轟進12記三分，猛烈的火力直接狙殺對手。
除了外線能力的發揮，去年第二輪被馬刺選中的Jaron Blossomgame今天也有15分10籃板的雙十演出。
賽後Nick Johnson獲選總冠軍賽MVP。
恭喜Austin Spurs！

垃圾刺生性D啦

冇得請食m記啦

正牌個隊反而唔識射3分

Jazz勁撚到

white歸隊=gleague冠軍級猛將加盟

求其執件肉盾上黎換左加嫂喇

唔理聽日贏定輸, 總之千奇唔好跌落第8就得

唔想落第8就要贏

狼仔贏既話, 刺係第7

9估聽日刺輸，狼贏，爵贏

聽日我刺贏既機會係零呀

屎綠steal完一條龍快攻

air

mills

又OFF FOUL

燒鵝好準

比MIROTIC射撚死

主場雞

哇 murray果球真係好明顯

屌mills 廢到

淨番3秒先塞比lma
gay仲要cut入去嘥多秒

好撚柒

好在AD無手感

佢今日柒左兩球
差d柒左既都兩球

柒左三球先岩

ad防守屈到

rr9+ad好閪屈
明明跟到足都可以餵咁多easy basket

AD D運動能力咁痴線........
身高手長仲要跑得跳得......

公平咩

on9
無人幫forbes

Tp 今日好fit

TP今日手感好好

tp今日狀態好咗

playoff mode

LMA兩犯都打足第一節

係咪驚GASOL太慢比AD SM

曾幾何時馬刺都有個21號新秀撚左人20年

manu派屎啦

手足們有無lin reddit鎖哂海外ip

膝傷後變左地板流不過都仲係好勁

slowmo今日

廢老playoff mode

讚完就傳球垃圾波
逼forbes食屎

屎綠

想問馬刺輸，木犬，雷贏係咪第8

D3分垃圾到雜晒譜................

木狼贏就第7

今日佢其他野都做得好好
但d 3分

入兩分送and1 抛

GASOL真係好慢......

MIROTIC都屈到佢

哇屌比人打個run

真係唔撚洗打

係咁送禮

呢一段得tp正常

manu上哂腦

可以收工

好撚核突 一個正常既play都run 唔到

作客真係好廢

po一定過唔到第一round

ggwp

一定啦

無眼睇了

打板3分

WB擦夠板了

太監刺

forbes 打得好過mills幾撚多

唔知刺會對勇定箭呢

有分別咩

對湧好對箭

屌打錯晒
對湧好過對箭

我想打湧但又想雞入playoff
好矛盾

垃圾時間？

想木牛輸炒肥T

如果預咗輸不如早啲休息, 依加依種時間出事就大鑊

刺客場真係好垃圾

上埋bp3喇

放棄左啦轉台睇雞牛大戰

如果係咁, 我希望狼仔贏

mills : 0分0板2助攻3失誤

雞牛好激烈
好過垃圾刺

一入左po 就打到咁

再見雞塊

都是一輪遊

還債 打湧士

大家都讓主將

一輪打勇士

咖哩仔傷到幾時

第二輛 如果有的話

實有

屌你牙 打狗，用力打，往死裡給我打

鐵通毆kd

湧士三棍客

用77號搞掂KD

今季其實完左
剩低個4場係友誼賽

爭取多一場主場可以賣多一日飛

難d喎要贏兩場

俾信心波爺爺

po第一場幾號開打

美國時間14號星期六

冇咖哩仔 有少少希望偷到一場

妖刀生涯最後四場

Kawhi最後一季係垃圾刺打po都冇得出

你兩個都未訓醒

又打湧
一輪遊算啦

打辣殺湧
有冤報冤
有仇報仇

上年兩隊仲係西決戲碼
今年已經係棒打落水狗

其實我覺得打邊隊都一輪

然到一場未算好

咁既馬刺, 第一輪贏到一場都偷笑

點解今年主場作客成績可以爭咁撚遠 主場係差唔多全聯盟最好

根據ESPN選秀專欄記者Jonathan Givony報導，台北時間04/14上午將進行今年度NBA選秀會樂透選秀權的抽籤，屆時同戰績的球隊也會透過抽球決定選秀順位。
本季例行賽馬刺與灰狼戰績相同，由於灰狼已將選秀權交易至老鷹，當天將由馬刺與老鷹的行政人員進行抽球，決定誰在第一輪獲得第18順位，首輪靠前的球隊次輪則靠後。
這也是自1997年馬刺選中Tim Duncan以來，過去21年屬於馬刺最高的選秀順位（2011年第15順位原屬於溜馬）。
Source：

抽贏都好第18位

太多老人家, 去第二度水土不服

冇主場雞

講真馬刺絕對有機

有機全輸?

91都叫有機會

冇佐咖哩應該唔會俾人橫掃

今年主場咁勁抽 輸3:4啦 比D假希望大家

好過冇

可愛都係15位 18位真係有機會淘返個寶架希望係內線啦聽說今年係長人既大年

當賭撚死左?

今年好似唔deep

最低限度執件肉盾翻黎

講真我覺得咖哩仔比賭撚重要唔少wo

冇佐咖哩馬刺要偷一場應該冇問題掛

咖哩係勇士體系個核心
25只係一個得分手，killer

第一場4月15號, 3點鐘

作客唔洗睇 輸硬

頭兩場都作客

閪時間打閪波

翻到去啱時間送飯

留名，依排好忙冇時間追post

Sem尾

科大人表示有排先完sem

我530先放監

我526

請好好珍惜大學時代

我係在職人士 =O

Sam
我514

Yr1已經讀到狗咁

文院撚 511 （但可能再遲啲）

之後就開始失業了

Yr2揀完major之後讀到想死
btw巴打都係讀科大？好似冇u去到咁遲先完sem

外國u

外國u都咁遲完sem 巴打好遲先開sem咩

聽英國friend 講佢地有成個月Easter 假
澳紐都遲完sem

社畜冇暑假

冇sem break
節日同暑假一炮過放

巴打係唔係N展撚？

商科狗咋 完全唔知讀完4年出嚟做咩好

其實kawhi係真傷定假傷

冇佐咖哩吸引夾擊, 湯神同格連打得好撚難睇

雖然馬刺都係輸9硬

賭撚單打都已經死得

引擎仔表示出黎做狗

我 final yeat 得一科要考, 可以追曬刺依4場

無論真定假, 佢po應該都出唔到

隔岸雷迷過黎打一打氣, 幫手收二五皮!

可愛家姐話可愛會盡力復出

但波爺爺唔會搏囉

我都唔贊成搏 出唔出都無咩分別 下季再努力喇

認真如果係finals都叫值得搏 但基本上首輪出硬局冇謂搏

其實最壞情況當比人橫掃 大約10日後就會完季 真係唔可以講清楚可唔可以復出咩

kawhi果面一直都話今季會復出架
係到依加都未出到咁解

雖然好想佢復出,但相信各方面都無逼過佢復出 相信pop同球迷都係咁睇
但對於宣佈消息方面,真係做得好有問題 regular season當比時間佢康復 但而家完埋季準備打最重要既比賽(好大機會好快就完季) 但可以完全無消息 相信隊友同球迷都一定會唔舒服 個感覺係唔知佢想點 身為球隊首席球星,呢個做法係好有問題

如果正正式式話收咧我接受到,但現在做法

開完個會之後仲會唔知無溝通咩 fans唔知咩事咋嘛

同埋我覺得無醫生話kawhi 100%out加佢自己都好想復出先無消息

2017-18球季 首輪賽程 馬刺 vs 勇士
(以下均為香港時間)
Game 1 04/15 03：00 @ Oracle Arena
Game 2 04/17 10：30 @ Oracle Arena
Game 3 04/20 09：30 @ AT&T Center
Game 4 04/23 03：30 @ AT&T Center
Game 5 04/25 TBD @ Oracle Arena*
Game 6 04/27 TBD @ AT&T Center*
Game 7 04/29 TBD @ Oracle Arena*
*如果必要

我估1:4
係甲骨文比人連炒兩場 返到at&t靠班老野燃燒生命追返場 第四場無力打再輸 第五場再比人大炒

真樂觀 4：0大炒算啦

星期日起身就可以睇輸幾多分

今年有番tp，對面又少左咖哩

我覺得實力無上年爭得咁遠嘅，應該比數近嘅4:0啦

同埋要睇LA點應對人地嘅防守同double team

通常垃圾刺都係頭一場好波之後就收皮

偷到一場都偷笑

先客應該連好波嘅機會都冇

San Antonio Spurs fans can again enjoy free coffee after each Spurs win during the 2018 NBA Playoffs. Participating San Antonio-area Valero fuel branded locations will offer a free cup of premium coffee or cappuccino to Spurs fans the morning after every Spurs playoffs win (home or away) for the duration of the 2018 postseason.
即係唔使送
呢個廣告商贏晒

未一鳩樣

應該一杯都送唔出

game 567既可能性細過1%

咁睇低馬刺
好歹都仲有LMA頂住
Mills Green Manu Gosoft又有經驗
冇左咖哩嘅湧士威力大減
我睇好馬刺點都偷到一場

只希望絕景看妖力

雖然刺好垃圾
但睇好佢地
4-2出局

輸4:1係100%嘅波

睇Slowmo Murray 係今賽季成長幾多
究竟可唔可以接棒

丁下新秀post move
係NBA已經買少見少

LMA都叫做取代到佢左邊LOW POST既威力
但防守差得遠

見到個個5月尾放嚇一跳
中大文院5月第1個禮拜收爐
勤力啲唔deadline fight仲可以4月尾放假

利申已grad

我買刺贏兩場主場

太早起咗身, 今晚又要捱夜睇

INJURY REPORT: Kawhi Leonard (return from injury management) is out for tomorrow’s Spurs-Warriors game.

return from injury management 左咁多場係咪暗示已好番但唔上

me之前薄大文院 如果唔take 其他faculty d elective
12月頭已經sem break
但我final yr take左好多social sci intro course elective
結果聖誕先完sem

無咖哩仲有25 廢鳩 忽祖 2姑

淨係Cook 都屌打垃圾刺啦

根本排到打垃圾刺就係上上籤

幾時可以直接宣布收league? 好煩呀

根據ESPN選秀專欄記者Jonathan Givony的消息，馬刺在今年選秀會將獲得首輪第18順位與次輪第49順位。
Source：

抽贏左

係咪今晚3點？閪波閪時間

same

4:0直落

兩場太多啦 一場我覺得有機

4:1 啦我估

係 完全唔想爬起身睇

諗住晏啲8 9點點訓 醒到就醒 今晚場波食之無味 棄不可惜

我都估4:0,但唔會同上年爭咁遠

我約左朋友食飯 無10點半都返唔到去訓

咁唔好訓直落

會死 老啦聽朝十點前要起身

8,9點點訓得著啊

馬刺過到勇士買件Manu Swingman 抽獎

zaza mvp

g 持

有冇ching今晚睇垃圾刺輸波？

要抽肉盾

今晚12點訓, 3點準時起身

第一場po對勇士, 令我諗起舊年西決, 又係凌晨, 個陣咁啱撞正考試, 一面溫一面睇

結果馬刺比勇反cup, 自己個科C咗

5點起身有冇得睇第二節

應該第三節既一半

到時應該已經垃圾時間

打完第一節已經係啦

打完第一節頭5min已經係垃圾時間

Me

又話sem尾

食飯時間搵d野送下飯姐

同朋友食完飯鳥
涼都唔沖訓到起身睇波

盡力起身睇

太眼訓，決定聽朝起身睇highlight算

係睇馬刺lowlight

比人大炒都好睇嘅 真係犯賤

點會訓唔著 我24小時隨時訓得著

lma會拎35+10帶領垃圾刺然湧

有冇人會睇live㗎?
諗緊瞓唔瞓好

第3節 都變左垃圾時間啦
起身睇大後備對決？

等睇仆街ZAZA Zip腳

要做真刺撚

現實係lma比人㩒住打
跟住廁紙屎綠啞火,膠刀派膠
勇士咁嘅陣我阿嫲帶隊都贏啦

拎完35+10之後Zaza帶領湧大逆轉

然後連豬四場

唔zip勇士都然la

都係唔訓了，費事起唔到身

。頂, 諗住12點訓, 依加1點都未訓得, 睇怕可以通宵了

Lma拎50分都無用喇 毛巾果班撚樣同你倒曬佢

有無手足今晚一齊百屌patty mills

晒成隊

我，GoSpursGo
一陣著埋grandpa juice件衫打氣

今晚精神呀今晚!

留名睇Lma俾人夾到變屎餅

等睇 kd 同 淫k 瘋狂sm 刺

的確係, 只要夾死 lma , 垃圾刺就玩完

你個名
btw冇瞓嘅巴打們做緊咩？

睇緊reddit Spurs個page

恰陣先

唔知點解有預感刺今晚會打得好

直頭覺得會然20分 我話嘅

瞓兩個鐘再睇

我都恰陣先

連燈

做緊assignment
我個名歌詞黎

我遲啲都要交
不過依家唔做啦 太興奮 hea到3點算

新會然留名

我星期一交
但我而家進度好慢
可能太興奮

仲有一個鐘
好撚難hea
好眼訓

身處英國，唔洗挨夜睇nba好安慰

一定夠時間做嘅
睇完第二節之後就垃圾時間
可以繼續做asm

加個一 本身教埋鬧鐘諗住瞓
最尾都係冇恰到

你果邊幾點?
好萄葡

淥個合味道食先

準時夜晚8點開波，pizza都訂埋，陣間食住睇

希望gay同manu 可以令個進攻無咁便秘

感動世人呀
咁多人睇垃圾刺比人炒

題外話
Rudy Gay好型

我反而覺得x factor會係murray
佢match up cook仔
murray打得好隨時lead到隊刺
當然要tom仔唔好著火

頂 冇買零食睇波

做多陣coursework先，一陣坐定定屌波

邊度有直播睇

幾點開波

想問係咪轉頭三點開波

有無人有link

巴打london u?

係

+1

唔係，係Brighton

yes

3點 不過又要搞入場儀式個啲野

reddit已經開咗

垃圾刺廢到我勇直頭搵myboy 做starter

湧第一節出myboy咁癲 lma小心啲
隔住mon都feel到kerr條友有陰謀

禁入去打緊美足

我照開住聽下聲 至少冇咁悶

熱身睇到，唔知一陣會唔會收皮

見到curry嚇咗一嚇

mcgee上先? lma要被瘋狂blk了

開波了 大家瞓醒未?

提提大家, 刺今季客場勝率聯盟尾2

留名
陪跑刺

停左，好撚驚，要搵定後備link

有無link

希望季後賽會打得好d

十分鐘煮完飯狗衝拎翻房食

係床

屋企冇乾糧 點捱

睇完直接食早餐

屌啲nigga音樂真係好難聽

落街買野食填肚先 應該差唔多開波

睇完仲邊食得落呀

go spurs go

叫麥麥送

睇完應該冇心機食

開了

開波！

對面出Iguodala

攻唔入

murray

生性牙

執板又唔見佢甩手

做乜鳩。。

屌jm9

my boy守 lma守到

好緊張

KD對毛巾打撚咩

In柯絕we7s

myboy勁到

呢個陣一switch就無限mismatch 單打

mills 我屌你老母

屌 mills守kd

係喎唔記得屌毛巾

keep住屌

好快

同送分有咩分別

防守輸撚到

9.9s

成日比人switch到毛巾守kd

點都mismatch

係咪冇出家嫂?

mills啱啱個3分 air ball

點解唔換parker上黎組織

有冇人有連登NBA POST 條link

勇放外線 明怡9刺

KD+my boy夠打成隊馬刺

屌你murray

Murray

屌你myboy刷分咁刷

McGee 有個大份內線應該好打啲

My boy 打親馬刺都有加成

靠lma 1個打真係好辛苦

乘

睇到嘔血

外線空曬比刺都唔敢投 唉

禁撚住黎姦底

籃底佢搶曬

換光頭啦 我唔想再睇murray同毛巾控波啦

無kawhi真係差好撚遠

murray始終太後生

舊年po 西決第一場已經知

屌你幾個後生仔一D火都無 打條鐵咩

no kawhi=贏箭

傷左之後 倒30分

屌唔好撚提, 有佢係到個陣打到湧仆街, 一落場就比人打到仆街

好波manu

由頭開始睇緊 mcgee勁撚到

my boy真係守到lma

光頭要爆啦

Manu 又生命籃球

好多turnover

老狐狸

屌又咁多to

毛巾防守屌

上黎即刻draw個foul先

blk咗

Lma

一個mcgee都收我地皮

哇屌 McGhee....

屌你老母毛巾

咁快就垃圾時間

Fake起左 都扑得到你

上 forbes同mills係咪玩命

lma

上晒身

冇可愛真係冇乜可能打得贏勇

Wide open 都下下炒 可以早訓

一個 mcgee收刺皮

仲有邊個可以出

唔賭下真係收得皮

有冇睇到既電話link

但出完輸得仲樣衰

好撚燥
外線空晒又入唔到
內線又比my boy撚狗

人地KD KT 都未著

廢老陣

呢個陣明顯好好多

邊個守到kd

目前睇打得唔差
但手感

tp

forbes真係比kd撚狗咁撚

點解次次都搵矮仔守kd...

Gasoft

勇士個個都hothand

完

第一節就比人強姦

光頭

廢老

Manu
可唔可以續多4年約

屌得manu一個企出黎

要不是Manu

又係打manu一個

用錯

要個老鬼第一節就打到咁

再射真係禿頭變光頭啦

manu
dnlm mills forbes 2個真係cls

想熄機訓覺
馬刺好撚垃圾

其他友仔to既to, 守又甩

希望bench 可以拉返近少少
唔好第二節就垃圾時間啦

唔係為咗睇manu 我都想閂撚咗部機

Manu又steal 又threes又charging成功，
毛巾呢，fobes呢？？

鬼禿撐住

Trade毛巾都冇人要 又大約又冇水準

唉要靠個40嘅打
隊友好唔好意思？
特別係LA

唉一撚樣感受

其實甩得唔多啦
身材差太遠 跟到都contest唔到

lma比人夾到咁仲好意思問佢

依家最理想係lma第二節爆死myboy
gay同mills有翻手感先有得打

bertans都出埋黎

cocah pop個訪問

冇人射到3分

唉tp

Gasol

一早應該出

家嫂

Gasoft打埋今年退休好冇

睇下人地隻綠仔 再睇下我地隻綠仔

啲低級失誤睇到忟

pau

係度要放一放kawhi出黎

淫klay痴撚線

對面準到仆街

curry jm9

放單尼綠 外線防守會唔會靚仔返啲

靠gay

比人打爆了

人地off balance 入硬
我拙off balance 炒硬
無得打

開始唔想睇 無謂呃自己贏到湧

家嫂, forbes, mills 3個換一個肉盾 , 有冇人要

未呀
輸少過廿分當贏呀嘛

咁不如都G league 搵件好過

輸都唔好輸得咁難睇丫

呢場到而家人地都無點夾
幾球打my boy就係唔夠堅決
成日LA打唔好就賴人夾
btw我只係想佢打好啲

gasol目前ok啦
係扯住框tip果下太on9

家嫂咪肉盾囉

屌框都唔識打下

Air

屌屎綠。。。。。

Mills俾返個波murray仔啦

q1頭半落低位幾次兩個人黎協防喎
唔係睇mcgee單防兩次就當無夾下話

其實難怪刺想trade屎綠。。。

換boban回家

mills 飛黎飛去都跑唔到一個空位。。

太老了

邊到有直播

我寧願要pau

淫k爆了, 刺再見

Field goal 39% 對69%

又要出綠同梅利守，但又0進攻
好難搞

屌你mills...差啲控甩

繼續屌屎綠

屌屎綠老母

Pau會好過boban咩

球証幫手啦

屌完入3分, 屌你屎綠

防守到位就算啦
三分無期望好耐

出番雙塔好似好d

唔屌唔入
所以繼續屌

都係比小球撚
梗係要個組織好d 既

對面冇夾姐

屌晒全隊算

出到黎打West個球就夠硬淨
但一換my boy就

myboy真係守到lma

慘。。。lma比my boy守到

所以就話呢場 double team算少

boban=更高更慢
無乜射波拉唔到space
防守意識輸pau 100條街
唯一優點係佢finishing穩好多

myboy快啲6犯好唔好

麥基上腦未呀

繼續生命籃球

Kick左下

禿頭

毛巾我屌你老母

果一腳好醒

唉

Mills真係累事左啲

毛巾你都係返去食蕉啦

klay 好難守

又食多個foul

Lma 引完包夾再傳去3分線係無一次起倒手

mills真係。。。唔好再控啦唔該

manu 醒 快啲mcgee個犯冇得打

毛巾快d走啦仆街
射唔到又守唔到

毛巾肯走未

膠刀

完了完了

好似訓得

Klau一步甩

mill 控波？冇 射波？冇 防守都冇啊屌你老母
出黎做乜鳩

拿 lma落番low post就瘋狂夾喇

可以瞓啦真係

你岩

Mills下下都比klay一下過
打撚咩

空撚曬就唔射3分

mills真係廢撚到

Hea打都有個譜丫...

真係訓得

真係好唔忍心manu 最後個career 隊波打到咁7

點解廢撚左咁多 兩年前果個毛巾去左邊

想訓了

Green都還好姐 有防守
但係mills真係好撚唔掂

老啦

留左個咁既頭就愈打愈衰

上年唔差架

唔好兩年前啦
佢守波本身就廢
點估到屎綠同佢啲3分都冇埋

mills你身材差守唔好我都算, 你啲控波可唔可以好少少, 次次見到都覺得佢就甩

一下過

上正選就比人針住黎打 好難搞

La 3犯
想比人炒幾多分？

有dedmon 便好

連agg都3foul
真係熄得機

痴線mills守邊個
對面就比邊個打

LMA3犯

Molamola 柯絕都3犯點追

加素

以前mills係後備 打勇勁到，而家

家嫂好垃圾喎

屌你屎綠....

抛

屌等我仲叫左聲好波 點知佢炒

熄得機

頂你咩屎綠

點解咁都要送foul

綠屎

訓射

唉早抖啦可以

咁多位早抖先

manu好嬲

同lma一齊出先無野
lma一落去就連柒兩球

訓得

屎綠, 家嫂, mills, 仲有冇其他

成隊啦屌

早抖各位

訓先 無眼睇

得manu, gay兩條友 show到有決心

贏到架贏到架

有得追既

lma想喊咁樣

但係起碼boban可以頂得住對手 pau老到好似撞一撞就散

夾到喊

頭先有球籃板淫klay直接起pau隻手度搶過黎

用黎守智障仔應該一流

Agg都有既 奈何唔夠my boy硬碰

岩岩醒左起身睇
差十分個度開始
比人守到一棟都無

點解spurs 後生好小有火 ，係唔係體系問題

唉冇計, 差距太大

kawhi可唔可以有返d惻隱之心？

刺反cup唔到㗎啦
放鬆啲睇 冇期望就冇失望

季尾第一個要清算邊個

Pau green

波波

唔係 murray同forbes都有火
係比湧整熄左姐

唔止一個架喎

不如話留邊幾個啦

贊成

kawhi有咩理由見到自己條波入PLAYOFF都唔隨隊

應該換個角度諗
季尾要留邊個

留murray仔 同forbes:

kawhi有咩理由見到自己隊波入PLAYOFF都唔隨隊

除咗 lma, gay, manu, Murray

slowmo一時得一時唔得

kawhi 而家究竟點？無追一排佢D news

依家出唔出佢有咩分別
出返可愛其他位咪一樣比人打爆
不如抖多季算啦 出返黎又做唔到d 咩

到底有邊個係可以入到波
球球都靠好彩咁先入到
Kawhi去左邊係咪有心理問題？

可愛去左紐約？

冇人知

老老實實我覺得下年會trade kawhi
佢完全冇聲氣太唔合理

對面隊防守確實係掂

看得出tp 以前用得太多身體打， 所以退得快

呢單野真係超奇怪

起碼唔會咁肉酸先
依家根本係比人凌辱緊

係switch得幾快嘅
不過主要係刺冇playmaker

我諗刺班高層同球員都想知佢咩事

諗起上季打火箭頭兩場又係比人虐到仆街
而家個個廢到咁可愛復出都冇用
唔想馬刺再打一人籃球
禿頭付出咁多比人後生破壞晒真係好sad
繼續問候手巾全家

最奇係tp開會果次
最尾又係冇結果 睇到我眼都突埋

頂得住又無用 playoff對手個個都有拉你隻c出去瘋狂抽插既能力

守pnr會仲衰過依加gasol 仲要佢同lma唔夾

留埋tp 如果唔退休嘅話
Forbes同bertans如果唔拎大約都可以留

毛

係咪可以開始討論定第2場打法

弱到變埋手巾

又黎trade kawhi了

個人感覺連pop都唔知佢點 成日話佢個grp d人點樣點樣
老實講 到而家都完全無消息 係幾失望

仲洗乜討論
客場輸曬 主場贏曬 so simple

咁樂觀
咁既刺 4:0 真係好正常

下年要補個正選料sg同c
JJ Redick

冇計, 依單野真係好奇怪

其實佢就36了
仲要由個可以係career ending既injury復出

多餘啦 咁耐冇打比賽 出到黎咪又係跟唔到節奏 前排復出幾場有版你睇
根本係其他位問題 就算出可愛都好一樣比人凌辱

其實tp算係退化得最勁個個。。。10場得1,2場有表現

主客場戰積差太遠
同埋班契弟返屋企係特別準

無錢
同埋都老

Ky準撚到

Kt

覺得好似比人block多咗

klay屈到

屌你咁都吹

淫k好似次次打刺都爆

問題係Free agent入面已經叫好洗好用嘅SG

Gay遮埋klay隻眼都入

on9咁樣都唔係吹廢鳩

唉屎綠

屌 不如你直接比湧贏算啦
啲雞cls

屌你老母ref

勇士防守勁
但無咗curry
節奏明顯慢咗,3分火力都弱咗
死好彩,對馬刺
如果對雷/狼,分分鐘搞唔掂

好坦白
西岸8強中,看來馬刺最弱
jazz同pelicans可能都更強

廢鳩贏晒多仲想打人

係咪都吹我刺

今日啲雞痴撚線

黎料黎料

Murray仔

唔撚睇啦 睇ref睇到燥燥地

其實呢個年紀就算無大傷 大幅跌watt係好正常
係manu有問題

想用犯規打亂個節奏？

岩岩追近少少啲雞又亂吹

好難得gay幾下就拉到單位數又係咁吹foul

好明顯係用球証打亂馬刺節奏喎

禿頭係打咁耐後備先keep到

murray 成日防守都衰多手
不過睇見d 雞仲以為打緊season

根本係格食格 馬刺最驚快攻 雷勇無解
但叫佢打jazz,狼同pelicans係冇問題

我唔覺得佢好過屎綠
射波係準好多 但防守一樣差好遠
仲要佢個年紀既退化風險都大

Manu用頭髮換取年齡限制

屎綠你掉咁撚高點接

反而打箭都仲好d

刺打鵝

其實垃圾刺要補既係正選pg 同一條肉柱

準撚到klay

咪呀 redick黎我即刻擺睇
係咪己經唔記得上次chink單野

上場唔計

吓

唉。。。淫k

討論下季la

讓下啦! 個個遮哂都入

黑哨到

痴線。。。勇根本一射就有

pg唔洗 下年有dw同進化murray
肉盾就真係差啦

可以下年比murray擔下大旗喎 佢成長速度好快下 用#29pick到抵到爛

毛巾過撚曬又唔敢上

要比時間囉 無計既

球証亂吹

冇咁快

klay哥你唔好再射啦好嗎

想熄機

lma今日唔掂。。。比my boy守到唔敢射

柯絕

今季常規賽
jazz同pelicans都贏馬刺3次
木狼對馬刺就1勝2負

季中後段士氣跌得好勁
可愛好似本來已好返
傳聞係同内部有問題

呢下難講 好有機會比mcgee追魂扑
我覺得最好係ft line度crossover pull up
傳比gay draw到foul其實唔差

gay?

屌layup都miss

炒廿分，打條毛

lma係好撚慘
比myboy撚完 仲有iggy同J綠女女女

gay搏哂命

屌。。。

基佬

Green

好撚心痛

呀綠哥咁報答gay呀

其他今場都拎去打靶

除咗manu

生涯第二次季後賽機會，結果首輪打勇

LMA明明大前可以打下背框 冇肉盾搞到要下下自己爆禁區

屎綠今晚返去比波叔屌屎忽都唔掂

關快唔快咩事 呢場擺明就stop唔到klay同mcgee呢兩個點既問題
換做harden capella個問題只會更大

我幾鍾意murray
但佢打法真係唔岩做pg
同埋最大問題係佢完全冇3分
冇理由仲慢慢等佢成長(講真 上年po 同依家對比進步真係唔算太大) 浪費lma 癲峰期

第二場睇唔到直播

第2年炸

打capella好好多 myboy體格其實好勁
唔係點頂到lma

Gay哥睇到我好感動
好撚搏命
下季要留呀

屌呀咁都唔算進步大
fastbreak同防守都升左兩個lv
仲生左少少射波同finishing

係佢上年太垃圾姐

刺真係浪費咗 lma同gay

in derrick white we trust

成場得lma Gay Ginobili係度打

贏箭個場係箭3分太差同harden冇態
harden/cp3瘋狂打PNR/SWITCH拉隻底出黎打
唔覺刺有咩機

靠你救世啦manu

Off-season 可以向tp請教下組織 再唔係等kawhi返比佢打主控

其實馬刺同jazz同pelicans應該55波
但士氣同狀態明顯係輸

屌 呢兩個to

slowmo.......

慢撚

痴撚線打到咁撚樣

其實spurs 打鵝永遠輸俾ad

klay哥唔好再射啦好嗎 我求你啦

Po又要屌人了

睇黎馬刺有排癈，gasol 3年 1600萬而家先睇一年

成隊都cls...fobes上到場又唔撚射波

冇留意g league 咩料左右

依種to真係睇到忟

做多左啦SLOWMO

今年g league 冠軍

嚴格黎講係rondo ad嘅連線先啱

mcgee除左wingspan之外應該無乜野贏capella
無睇其他隊唔sure

唉屌上white啦, 班友仔打足成季都成pat屎咁

Anderson

Manu博曬老命
班友仔可唔可以生性少少

捱多下年姐,最後一年唔係全額保障

刺呢幾年season打鵝都好差

有彈跳同三分勁嘅tp

lma今日真係唔得

lma無雞又比人狂夾 好慘

on9 play..

比啲火我啦forbes murray

咁不如比white打下算啦 吸下經都好

又in and out

垃圾刺班淘寶貨一打po就現曬形

屌 轉乜撚呀

bertans呢球守kd守得幾好

係波波唔比year1上場 唔關事

Gasol板都唔撚搶

講真ball好啱刺打法，如果kawhi要走，trade都無妨

輸20分了

真係唔得。。。班新人唔得

white!!!

呢條垃圾毒瘤黎

white終於有得上

pau呢下破double team

要食釘

垃圾刺投降呀？

老人家咁硬頸嘅

即刻出小白

屌你老母廢鳩都有手感

真係上white

表弟收皮反而係轉捩點
米路迪黎咗化學作用仲勁

ball 咪玩啦

比左成季 每節都斬開一半murray同tp 上但組織呢方面進步真係好似冇乜點進步
進攻手段開發左少少mid range 同幾球3分 但選擇一樣好差
防守太多小動作
刺撚等佢成長唔係問題 但lma 仲有幾多年等
可愛出返黎做主控都係打iso 多
cap space 爆到咁 講就話要簽個即食pg 其實邊會簽到

一秒打臉

係咪己經垃圾時間

仲要玩多兩季

可以去訓

比佢打啦, 下年都要佢

我屌你老母咩

熄機訓得

第二節已經垃圾時間啦
係要趕essay先一路開住睇

要trade trade綠軍班潛力新人好過

所以我先愈來愈覺得會trade kawhi
屎綠都有可能郁到
btw私心想kawhi換淫klay+?
不過諗下好啦

係波波有時太固執...有啲野成季都唔得, po就冇可能得

half court組織真係麻麻既
最大問題係鏟入去傳番出去既水平唔得

不過c位既問題其實大過pg位好多
所以無得揀

啱 我幾like雙J

啱啱起身，好似應該去瞓

訓啦

大家睇到而家真係好忠心
我訓先

波波調整完下場或者有起色
勇士無curry始終係差咁截

你唔撚on9啦湧士邊食到可愛份約

po練兵

巧婦難為無米之炊呀 今季仲要咁大戰績壓力

有curry炒緊40分啦

全部都係交俾lma 高低位分波

乜撚野free throw

我知冇可能呀
咁我鐘意klay哥9up下姐

forbes冇了, 一定冇得留

根本就係垃圾

仲點固執法
一堆淘寶貨+一堆過氣老化球星

咪又係肯唔肯比稅既問題

先唔講我覺得垃圾刺唔會trade kawhi
就算trade都絕對無可能trade去湧

限米煮限飯呀

唉。。white其實真係唔錯, 但波波又固執唔肯用

咪係lor..最撚勁果個又唔屌得

留毛巾同家嫂仲唔夠固執咩？

你地對個淘寶貨好harsh
今場睇佢d hustle play我收貨了

點會trade比對手 自由身都唔會咁仆街去勇喇 個個25狗咩

開新po唔該

養呢班廢人

毛巾上季真係值嘅

第一年新仔 通常都係咁

不嬲都話WHITE 勁
一定好過FORBES先

自由身去湖有冇得諗

話份約太大無問題
但今季出佢地關固執咩事

murray 定位係雙能衛 進攻手段唔多+鏟入去傳唔返出黎好難搞 再加上傳波天賦點得少 我都想佢好似可愛佢突破上限
上年resign 份約睇到眼都突 家嫂份爛約夠resign j simmons 了

角色球員冇太多期望 得閒放下冷箭三分就夠

forbes上半季其實唔差
係呢排唔知點解唔敢出手

[NBA][倒水刺][一輪游]2017-2018馬刺球迷區(11)go spurs go

唔好FF咁多喇

係TRADE都TRADE GREEN先

續毛巾都正確既 唔算貴
唔留家嫂都簽唔到人 份約係毒 不過我覺得今個夏天如果簽到人可能會傾減薪

相反我覺得Bertans都係用得少

睇得一場半場我就唔敢寫包單佢一定好過forbes

個陣好有問題
毛巾根本唔應該控波